machine learning obeject detection 係點做？

啲object 大細都唔同，
用咩方法可以分到

你search下yolo2既paper

認佢哋啲features? 例如pattern之類？

你想做咩object detection

車？ 圖？ 人？ 唔同object唔同features

computer vision ?

如果有幾樣野一齊呢

Yolo 9000
你可以由呢到入手先

睇完好似明明地,
但又唔係好明

姐係yolo2最多淨係可以一張圖入面認到5個objects?

同埋20種唔同類型的物件?

應該係每個grid最多5 objects?

睇睇detectron

if computation speed is not a concern, Mask RCNN is better than yolo: